[求救]notebook 網卡好似死左

上午重好地地，返到屋企就咁撚樣
重裝driver都冇用
可以點搞
部notebook係dell inspiron 14 7447

顯卡呢？
內存呢？

你係迷有線和無線卡都唔WORK?
你係迷用緊 VPN或網路共享?
有無試過去BIOS睇下有無DISABLE Ethernet and wireless?
你部手提電腦乜牌子型號? 有無唔小心係鍵盤關左有線同無線

如果你無用過VPN或網路共享, 我諗係過WINDOWS 問題

屌你老母